尋晚中左7千萬六合彩果位仁兄，今日會多左幾多女同認親認戚朋友

估計佢今日請假去掃豪宅

男人爛賭嘛

7千萬有咩豪宅可以掃？

掃大灣區就得

會馬中返，邊到有咁多人中阿

雙人特大龍床

紅山半島算豪宅啦，2千幾萬一間，已經可以掃三間

馬會自己中番

馬會自己中返

無話退休吖，係告假掃磚頭收租

點解唔敢，10萬月薪做五十年都係得六千萬

咁正常買樓收租打風流工最正
一下子發達又理財不善咁幫佢唔到

左手中右手

中左會周圍同人講？

ON9

買起你

中咗六合彩會講俾親戚聽？？

馬會中左 on9

中左唔會講

發左達要忍唔住周圍同人講既，始終擺脫唔到心底條窮根

連登仔每月開支過百萬，7千萬緊係唔夠